有無人鐘意一路沖涼一路刷牙

試過返唔到轉頭

晚晚都係

刷完直接沖 勁方便

同好

會唔會覺得如果無得沖涼不如唔刷牙

乜唔係個個都係㗎咩

點解好似全部會咁做個啲都係絲嚟

唔用花灑射下感覺好唔乾淨

樓上全部都係絲咩？
btw冇諗過原來唔係得我咁做

冬天太凍就會刷住牙沖

不過當要用花灑沖個口時勁痕

洗頭 洗臉 刷牙 直接沖涼度做晒 好撚爽

洗頭同刷牙一齊
儲水式

我慣左痾屎都沖住痾。好撚爽

一路沖住熱水一路刷牙一路痾尿
痾完屎求其抆兩抆 搵花灑對住個屎眼沖

日日都係

就咁屙落地

年終慳唔少時間

不過我都會炆乾淨屎忽先沖

一直都係

成日咁做
唔使烏低身刷牙
冬天又暖
又唔使抹多次咀
不過有時早沖涼未食晚飯無得咁做

刷太耐 又用咁多熱水 會唔會刷走哂啲法瑯質

我

一定要沖幾耐刷幾耐？

你會不自覺刷耐左